(台測)戰狼300 1-2

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.電影《300壯士：斯巴達的逆襲》忠實改編自法蘭克·米勒的視覺文學《300》，內容描述斯巴達國王列奧尼達一世和300名斯巴達戰士奮力對抗波斯帝國的薛西斯一世和他的大軍。面對懸殊的人數差距，斯巴達戰士的犧牲鼓舞了所有希臘人，讓他們團結起來對抗波斯大軍的入侵。電影的故事大致根據西元前480年9月發生的希波戰爭之溫泉關戰役改編..

2.講述在「300壯士」故事發生十年前，以及故事發生之後，薛西斯一世成為波斯帝國國王，他繼承父親的意志遠征希臘，因此引發了兩方之間激烈的戰爭。年輕勇猛的女性阿爾特米西亞擔任波斯海軍領導人，同特米慾謀力領導的雅典軍人在海戰中對決。在雙方的第一次較量中雅典方面大敗，特米慾謀力隨後建議放棄雅典城，並尋求同樣遭受波斯重創的斯巴達人的幫助。最後在薩拉米灣海戰中，雅典軍隊聯合斯巴達的歌果女王率領的戰士，打敗波斯海軍，特米慾謀力並親手殺死阿爾特米西亞，接著他們一同向薛西斯一世的波斯大軍前進.....

2 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸